# Ansiblegit
**bonjour**
Install apache on vm with ansible and git


# 1
* bonjour
* les 
* amis

## 2
> Les gens qui ne rient pas ne sont pas des gens sérieux

>> Jean Paul Sartres

### Code java

    for (int x=0; x<4; x++) {
        System.out.print(x + " ");
    }
La boucle `for (int x=0; x<4; x++)` permet de répéter l'action 4 fois avec un x incrémenté.

### nouvelle vidéo

va sur [youtube](https://www.youtube.fr) pour voir ma dernière video !

### photo de chat
[photochat](https://alternativi.fr/uploads/articles//les-bienfaits-du-chat-sur-lhomme-e96.jpeg))